點解可以原諒到呢一伴偷食

眼見好多女方都會選擇原諒

就好似之前安心事件咁
到底要去到咩心態先可以原諒另一伴偷食

有巴絲可以分享一下內心感受嗎？

我係男，唔會原諒
所以離左婚

可能好多時候要放下真係唔係咁容易
始終係感情上付出既都唔係少
樓主做咩咁問既

原諒唔到
偷食正仆街 唔分男女

女方有無求返你轉頭?

一個人盲起上黎真係會原諒到
不過都會有條刺 嗌交拎返岀黎講

佢只係不斷話，我好好，佢一直都知道
係佢錯係佢問題
佢當我係家人，冇左愛情

咁精神出埋軌tim啦 收撚7佢皮

已經有無遇到新既對像

突然回想番舊時，有感而發開個POST問下大家經歷
我自己認真拍過拖4次，試過2次比人帽
仲有1個好有可疑，但係最後都無去考究了
而家拍第5次，個心態已經好似交功課咁
唔再敢落太多感情，好怕又比人傷害
搞到段關係好平淡 可有可無咁

好正常呀個心靈受左咁多次傷
對人已經無哂任何信任啦
樓主你都仲可以投入落愛情我已經覺得好有勇氣
現任女友知唔知你之前d過去？

我都叫做勉強經歷過被派帽
從今之後我就好忌諱不忠呢樣野，結果搞到我長期冇安全感

因為一齊耐咗
你會體諒對方食厭咗
偷食未必有真感情㗎，可以係純粹鳩痕
咁要睇下你對性有幾開放。
又，可能對方對你嘅好、你地嘅經歷呀係可以蓋過偷食呢樣野
即使偷食你都相信佢係仍然愛你

勿屌
價值觀問題，冇對錯

因為女仔軟弱？

無詳細講，只係輕輕帶過
暗示過 唔好再傷害我就夠
我覺得佢明白既

冇可能，成日會拎出黎講，就連睇電影有相關題材都會嗱住

冇
本身我自己開公司，專心經營好過
感情事太麻煩

不過有時好難講的
我估類似說話前一兩任都有機講過吧
關鍵係應該要總結到過往為咩都發生咁樣既事

驚唔驚佢覺得唔愛佢搵等二個？

自問做唔到咁開放，對人對己都係
如果想屌就去屌的話，咁同隻狗 周街朴野有咩分別？

都係價值觀問題，大家交流下，冇對錯

可能都係d女仔自己鍾個頭埋黎
拍得耐左 發覺同預期唔一樣，之後搵第二個
其實我內心真係好摺 好毒，呢個性格問題 應該好難改變

要走就走吧，但係請唔好一腳踏兩船

始終心入面有條刺
就算話放抵左 都係呃鳩你架姐

好摺好毒本身無問題的
所以個問題係
佢地本身預期你係點？
到發現預期唔一樣時
大家又點面對個問題？

大家都有原慾啫，係原慾上沒有誰比誰更高尚。

偷食從來係本質上都冇錯（我唔係要為身體自主來開脫）只不過你進入左一段關係，就會assume大家有「不背叛」嘅commitment
偷食就係違反左呢個commitment

咁你要偷食，一係一開始就同伴侶deal好呢個open relationship 嘅commitment
一係就醒少少食完唔好畀人發現
一係就做番個乖仔囉

不過我上面都係解釋下點解咁多人（esp結婚多年嘅夫婦）知道另一年偷食都唔會分手
當然重有好多原因，不贄

預期我係funny 好上進
但係番工交戲 有責任上身就話啫
但係放工私人時間 真係無咁好心力

D女好似吸毒咁 想扯乾我d愛情滋潤咁
短期就話有心思去諗下
拍耐左拖 黎黎去去都係果幾樣野
可能因為咁覺得厭左 搵第二個

我覺得其實拍過幾次拖，做既野都差不多
只係換左唔同對手咁解

唔可以

完

咁佢偷食仲可以分你一半身家？

冇，佢一直都話係自己錯

對耐咗，厭咗並唔係你可以去偷食嘅理由
點解要人體諒你自己對人嘅不負責任
而唔係你自己管理好自己想出軌嘅慾望

價值觀問題，冇對錯，但在普世價值之下，你咁諗就係錯咗

咁聽落你追個陣好用心力
而一齊耐左你就覺得chur乾左咁
咁對你黎講拍拖係為左d咩？

無用力追過
但我都係鍾意對方先一齊
拍得拖 就預咗行得長遠，可能對方唔係咁諗
熱戀期過後就慢慢淡

咁如果每段感情本身都係咁的話
慢慢淡係可以預期
如果咁既本身拍黎為左d乜？

咁都衰唔哂

睇下夠唔夠愛
通常唔係好愛對方 只不過想搵個人陪個d都係原諒到的

睇下你有幾小器啫
所謂嘅嬲
你講錯一隻字佢都可以嬲
你完全唔付出佢又可以包容
付出同得到每個人都唔同
有人完全付出無攞你任何野你都仲要控制人大小事
有人覺得我唔出軌無對你唔住就可以唔洗付出
把尺點度就睇你自己點諗
始終無人欠你你都無欠人
寬容啲可能唔洗失去好多野呢
好似鬥黃可能會連黃圈都做唔起
一齊行條路
有石仔咪踢開佢
未必洗一定要揾條完全無石頭嘅路
都好肯定咁同你講你唔會揾到

因為大家都有偷

唔知你邊到黎嘅結論偷食 ‘本質上冇錯’
即係‘殺人本質上冇錯’
或者‘偷嘢係本質上冇錯’
本質呢兩個字係乜 本質嘅本質又係乜
對錯需要由角度做觀點分析 而本質並唔係咩對錯嘅角度

道德上，偷食係錯絕對morally justified，用Katian analysis，唔難得出偷食係對人格（human dignity）不自重嘅結論
如果由宗教嘅角度 偷食直頭係一種罪

你可以話你嘅價值觀入面接受到呢樣錯
覺得佢唔係一個big deal
好似黑警打人殺人咁 佢哋唔可能唔知打人/殺人係一種錯
但係佢哋嘅價值觀入面 接受到呢樣嘢
但係接受到還接受到
唔係是非不分嘅藉口

人異於禽獸不外乎 是非、羞惡、惻隱、辭讓，去其一
則非人也

繁殖不嬲係天性，feel=發情

你無優秀繁殖能力，d女人自然自己去揾
你不過係一個供養者既關係

咩都講天性
冇錯，人有七情六慾
但你明知係錯嘅事你又去做？
管理好自身情慾啦
用天性合理化出軌？

無錯，女人做野邊樣係講道理

原諒咗可以3P

出軌只會係零次或者一百次

咦我反而聽得多係太愛對方先會愛到乜都可以原諒
因為我都被帽完原諒唔到
仲係反思緊係咪自己未愛佢愛到侵犯左自己底線都ok

唔再愛既時候就會原諒到

第一次原諒係因為愛
希望我以後會幸福
會同一個愛自己嘅人一齊

各有各食咪唔洗原諒囉

原諒唔到係因為你太愛佢
當你愛佢先會在乎
如果你唔在乎 你理得佢比人強姦 你只會覺得佢慘

因為愛 講真愛係盲目 明知佢又幾仆街又幾渣 即使只係情侶關係 都好難抽身 因為唔捨得

好慘，我都係咁，女人太易move on太多選擇，有少少唔啱心水心入邊就搵其他人黎比較

我真係唔想再投入下一段感情，全心全意付出換返黎嘅係一句做返朋友，都無勇氣再接受其他人，驚要再經歷一次，可能都因為咁而唔再對其他人有感覺，都無對愛情有渴望

唔應該原諒。偷食自然有代價，既然有後果都選擇去偷食，證明對方根本唔夠愛你，愛自己愛到可以不顧後果傷害你失去你。

你滿足唔到女人慕強既需要咪比人踢開
男女關係男性地位高於女性，女性被強於自己既男人吸引，雙方關係會更穩定
唔比飽飯比女人食的確係古人智慧

收皮啦臭雞

你咪又係雞

再過份嘅事都原諒左
堅持左好耐唔會拎翻岀黎講
到散左都冇提過
就係對住佢先盲撚左咁款

冇可能原諒！

唔會原諒到㗎喎，所有話原諒到嘅都係呃自己。
成個世界咁大點解要執著於一個背叛你信任嘅人？

打咁大段野又係啲抽離中立論。錯就錯啦，話明偷食。啱就唔怕光明正大

都係一個字：愛
不嬲愛係盲目
sad but true

唔會原諒
不過我估啲人選擇原諒係因為太愛/太依賴
去到無左佢唔得，成個世界圍住佢轉
本身生活上應該無乜朋友，無咩自己生活個啲黎

青ho ball

但其實太依賴都會增加另一半偷食既機會
c打襯而家感情仲正常，搵多啲野做充實下自己
keep住吸引力同神秘感
真係咁愛佢就唔好圍住佢轉，而係諗方法令佢圍住你轉啦

當然呢啲都唔係可以偷食既藉口
偷食死全家

佢偷食一次，我要偷食兩次，就有機會原諒

可唔可以問下點解

偷食既人幾時會俾天收
試過一次心理陰影就勁大

以前睇到偷食都可以原諒的人
覺得不可思議 一定要分啦
但係去到自己身上
真係無咁易可以放得底
覺得自己實在太軟弱
仲要諗點樣先可以繼續行到落去

半個月前被帽
鳩痕落地獄!!!!!!!!!!!

偷食正仆街
你想像下佢奶個閪既時候其實條脷啱啱奶完另一個女人既閪

Same啊 我都未狠心到

我仲要本身準備結婚
我狠心唔到對佢 但相對唔明點解佢可以咁狠心對我
臨結婚啦